Подъемный кран медленно поднимает с помощью троса плавающее в воде бревно. Трос прикреплен к одному концу
бревна, которое  можно считать тонким цилиндром с постоянной плотностью. Масса бревна равна $m$, а длина
равна $L$. Отношение плотностей воды и древесины $\gamma = 4 / 3$. Ускорение свободного падения $g$.
\begin{enumtask}
    \item Какую минимальную работу $A$ нужно совершить крану, чтобы полностью вытащить бревно из воды?
    \item Постройте график зависимости силы натяжения $T$ троса от высоты над водой $h$ приподнимаемого
        конца бревна. Укажите характерные точки графика.
    \item Какую работу $A_h$ совершит кран при переводе бревна из одного наклонного положения в другое
        наклонное положение, в котором верхний конец бревна поднялся на высоту $\Delta h = L / 5$?
\end{enumtask}